---
permalink: ymca20180220
category: YMCA
---

# 2018-02-20

- 日時
  - 2018-02-20 17:00 ~ 18:00
- 場所
  - 会議室1
- 参加者
  - 糟谷
  - 二見
  - 大森
  - ナカオカ


# Notice

### 3月までには要件固めないと今期の開発に組み込めない 

# 現在の議題

### 色々シミュレーションしました
### 今後の展開は？

- 難易度の定義を決めましょう
- 単価の適正価格を決めましょう
- ボーナスのロジックを決めましょう
- 時給の目標設定
  - 難易度ごとで
    - ここを決めたら自ずと単価も決まってくるのでは？

# 前回の宿題

- 時給の目標設定のすり合わせ @カスタマー


# Customer～

- 迷走中です
  - データ出すのが大変
  - 処理時間/件が妥当なのか不明
  - 澤木さんにデータ出してもらったけど途方もない


- 全国平均の最低時給は850円くらい
- 東京都の時給950円に設定すると。。。

|難易度|処理時間/件|単価|
|---|---|---|
|ligth|2|32|
|normal|4|63|
|heavy|6|95|
※ 撮影画像込み

### ↑良さげ

- 上記の単価でシミュレーションかけてみる
  - 80万くらいあがる
  ![びっくり.jpg](https://bitbucket.org/Masami_Nakaoka/dimer-backup/raw/d3af868e4b79b0be2b7999b49bdfd03aa5a9cdbf/assets/img/YMCA/r1iSlwtPM-%E3%81%B3%E3%81%A3%E3%81%8F%E3%82%8A.jpg)
- normalとheavyの単価が上がっているので、トータルも上がるね

### 現在の水準（1件55円）に合わせてみる

- normalを単価55円で1時間やったときの金額825円を基準

|難易度|処理時間/件|1時間の件数|単価|
|---|---|---|---|
|ligth|2|30|28|
|normal|4|15|55|
|heavy|6|10|82|

### 画像の添削費について

- Google画像検索の自動チェックと一緒にリリース
  - 画像簡単になったので、画像単価廃止します作戦


# というわけで。。。

- 1件あたりの処理時間の平均はやっぱり必要
  - 難易度毎に1人3件ずつ処理時間だしてみる


# 宿題

- 処理時間の平均を出す @二見さん